哥迪奧拿唔係好勁架咩

一黎就食雞胸

冇計啦 電叻勁D